中共當局應立即立例禁止支那人食野味

奶過野都唔知驚

禁條撚咩，由佢食啦，好快滅族